\documentclass{article}
\usepackage[french]{babel}
\author{Sardoche}
\title{le retour des Kebabzzzzz}
\date{11/09/2001}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\usepackage{array,multirow,makecell}
\setcellgapes{1pt}
\makegapedcells
\newcolumntype{R}[1]{>{\raggedleft\arraybackslash }b{#1}}
\newcolumntype{L}[1]{>{\raggedright\arraybackslash }b{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\arraybackslash }b{#1}}
\begin{document}
\maketitle

\begin{tabular}{|C{2.5cm}|C{8cm}|}
\hline
\textbf{Commandes} & \textbf{Utilité} \\
\hline
git init & création d'un dépot \\
\hline
git log &  Montre les versions du dépot \\
\hline
git status &  Montre l'état du dépot(propre ou besoin d'une nouvelle version) \\
\hline
git add & Ajoute un fichier à suivre par git \\
\hline
git commit & Créer une nouvelle version	de git avec les différentes modifications apportés \\
\hline
git global @ Permet de changer diverses informations comme l'utilisateur,etc... \\
\end{tabular}

\end{document}
